林進: 街坊報料天水圍瑞心樓荷槍實彈押送年輕人

⚠️即時⚠️
街坊報料：瑞心樓荷槍實彈押送個年輕人， 求報料❗️
0017 林進趕緊去現場

Push

p牌開po推唔郁

推

好彩有人開

屌

幫你推埋

天端街坊落樓啊

what the fuck

黑警死全家

黑警冚家剷

屌，死黑警

中大果個

又做乜撚呀

咩事？

而家捉拉丁？捉國際通緝犯？
成班無腦毅進仔

push

係咪拉中大生？

?

繼續推

屌你老母死黑警
世世代代男盜女娼
老豆老母花柳梅毒爛袋死
冚家落地獄
下世做狗食屎大

tui

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

推呀

pushhhhhh

無人落，個個聽朝趕住返工

Push push push

推！！！！！

垃圾狗

721班黑警 唔好話槍 棍都唔敢打一下班鄉黑

聽日要返工 不了

？？？

咩事

完了

push
咩事？

PK POPO

拉登

Pish

啱啱live聽到話咩係入屋蒐證
個年輕人應該係之前就被捕

推。。。

天水圍街坊幫拖呀

推推推

知道做咩事未?

包仔

唔好掛住睇GME啦

Agree

推 成日做埋曬啲鬼祟嘢

幾時走火自隊

push
希望平安

pish

仲叫黑警?
係黑社會

仲未知咩事？

又國安法啊？

推 重犯？

推 死黑警

黑警可恥

幫推

⚠️0043更新⚠️
1名大概20多歲男子帶上EU #AM6032 EUNTN88 離開
🛑求資料🛑求詳情🛑求相🛑

dnlmcfh

又出黎呃OT

Ushhh

wtf

強姦...呀 非法性交幾個未成年女仔都係判3年幾
香港好自由啦

又搞乜撚野呀 死賤狗

究竟咩事

你飛的去？
咁樣講係咪威啲？

推啊推啊

推唔到都照推

幫推 咩事

Pishhhh

太夜 可能訓咗

幫推!!!!

psush

唔知咩事既話上樓果刻一定嚇撚死

pushhhh

有冇人困lift?
要撳消防鐘

昆ot,拎學生當沙包 practice

Push！！

Push push

dp

做咩唔移民

屌你老母又想殺人

推咗先呀

心

仲未知咩事

p

推推

議員有無新消息

???

小心

林進: 暫時唔需要街坊支援住🙏🏻🙏🏻 我晏少少同大家交代

push ah diu

恐怖份子

推！！！！！！

推！

cls

極b可pin?

9成睇cctv跟到而傢

唔知咩事
但照推左先

#427

屌你老母成日熱門得股票

幾部車捉一個人
唔知嘅以為佢捉緊張無忌

正經嘢冇人理？

不要鬥黃，做好自己就可以了

唔知已經老解殺到

推推推推

Pushhhh

就这？

個男仔係琴日1419被軍裝係街查

#天水圍
1419 #天耀邨 #耀澤樓 對出
4軍裝截查1名黑衫後生仔 其後被上索帶
Source: 天水圍哨站

⚠️0047 28/1更新⚠️
警方回覆伍軒宏議員指，該人士涉嫌「藏有工具可作非法用途」
Source: 天水圍救人小隊

⚠️0012 28/1更新⚠️
被帶到天瑞邨一單位搜証
(0012 28/1 天水圍)

⚠️0155 28/1更新⚠️
已有親友跟進

diu

上屋企搵「藏有工具可作非法用途」真係On9

推咗先!!!

國際線有任 請每日推Post

點解會有負評

究竟pr有幾多個acc

人都捉左，而家等議員出消息，mon 住林進個page 仲好啦。願平安

推丫

林進接受訪問時表示，已與疑犯家人聯絡，並協助處理事件，初步相信與社運事件無關。

原來唔係手足，咁唔理lu

Fk popo

👈🏻

又乜撚野事
黑警又岀黎發癲？

搞咩？？？

究竟發生緊啲咩事

On9
氣槍洗撚咁咩

擺明出黎恐嚇香港人

全港War驚撚已犯國安法

持械黑社會

推呀推呀

On撚鳩

屌你老母冚家剷死黑警洗唔撚洗呀？又爆門又上曬實彈咁！拍守城拍到上撚晒腦，以為自己拉緊isis咩？

痴撚線，中二病

推！！！！

無關？
甘又拉氣槍

CLS

有冇人禁個消防鐘截停呀
連現場睇都無人

捉大賊又唔你咁快
#721 #831

藍絲狗篤灰搞後生仔